綠楊新邨女子墮樓亡

荃灣綠楊新邨L座，早上7時44分，一名女子由高處墮下，重傷倒卧地上。稍後經救護員檢驗，證實她已告不治。警方封鎖現場，調查死者身份及墮樓原因。
24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288
賽馬會青少年情緒健康網上支援平台「Open噏」：